香港人同侵既關係只係互相利用，街我地繼續要上

應承我，ok?

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

支持